[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4713)

快

我贏大錢

收到瘋單蛇又勁中

半大只需

水手cls

中風

水手好廢

邊個買左水手出黎啦

水手年年咁廢點解仲要係澳職搞笑

打下假波 賺下錢 買口罩 球會又要出糧 畀個冷fg你 之後炒你一鑊甘 大家齊齊收錢

刷未

贏左半大了 仲買乜即場好lol

跟左大岩主3ng又有機會追數啦

易玩到

1-3點頂

下盤手足又唔見晒

10min 3球 90min=?

信我 要追數

100%繼續追水手下球

水手第4球@3.00

重注

0c

呢場似2:8

太耐冇賭波 入到個心臟頂唔順

中出水手

最慘次次都有捧場客

對左

1:0果陣遲左幾秒買唔到cup

又想比人炒幾球

咪癲啦

又話唔係成日出100% 屌你個老母

買唔到7+

會唔會半場客其他

半場入球多，半場通常少角，我會睇半場先

你仲買唔買啊咁

一射就入 仲點角大

大岩今場諗住出幾多注ng追數

收皮啦

見提示以為終於有角點知又係入球

岩狗係咪諗住燈撚到客其他

買左就要追數

100%追又唔係100%中

睇緊live 水手對辦

1角難求

唉屌 一陣低位入多口算

大波角細

半客來回地獄又折返人間

對辦 但比人一射就入

14.5B變成最大既笑話

之前尾10分鐘先開波
今場會唔會係踢頭10分鐘

咁對辦點解會5分鐘比人cup

八狗準備rap😂😂😂

今日咁準時開波搞到買唔到半大

有本事入多兩球

覺得買角大好笑過買水手

客其他得3.x倍

同買水手同level笑話

角大24

想屌下佢老母 無買過

nba

100% 2:5

屌，上盤就爽啦，等收錢仲要十足水

10年前冠軍嚟
利物浦咁多年無冠咪又係多fans

主隊識踢波個班係晒後備

1.5/2球大 goal

仲贏緊半格

水手真係大波良心

10連敗了 傻閪水手

有冇人買咗客w1.94

咁快有8.5b

入多注8.5
屌你老未唔知上半場冇角

主不敗

Lm

敗緊

講到正選唔廢咁，笑死無命賠

上盤lead緊不宜角大

和啦屌

1.9客 易到

冇降班鳩踢

佢買咩？

主w 17倍 買100試下

識唔撚識踢都係俾人炒㗎啦

下場澳假細波角大

唔掂角球住

大注水手🤣🤣🤣

等5.5B足水

3.5大同9.5角大點部署

主ng點睇?

比我好過

收錢

有機

3.5B輕鬆啦，後面就

中

1.5b
11.5b

一齊中

屌真係好撚廢 話輸就可以5分鐘輸

盛極必衰
啱啱占卜完
水手已經衰到貼地 係時候反彈啦 所以今場必定坐和望贏

呢場4分鐘半大 下場4分鐘角大了

玩撈算

墨城拎黃牌未

澳職有人買角大

又半0

自私玩

其實水手踢得幾好

大把

1:3
2:4

屌你老未

same 冇賭過

屌你早開 買唔到墨城

屌你老母水手入波個陣唔講？

10.5b追到8.5b 心好累

Peter sor ho ball

7.5都出埋

各位可以留心睇下水手第一球已經係一個啟示

下半爆佢角啦

笑左

其實真係唔差 但結果一定輸波輸盤咁解

水手真係澳假良心

睇你點定義好同差

咁快半封c同入波啦？

2:2未呀

老女人又細波

澳職水平黎講，所有嘢都平均囉

劇本黎

13.5倍no goal 入手

No goal了

半和cashed

客其他熱撚到覺得一定開唔到

波呀

係足球比賽呀

刷角未啊 屌你老母

水手追和

隻吉祥物

佢自己得a

水手果隻

好ball

有冇賭神 有走地必中

佢個仔冇奶飲

自己一條友喺看台暴曬好慘

Diu, 角大呢

個觀眾席得佢一個好好笑

2:4

No goal角大

丟你個閪

好撚尷尬

角球大回水

有無人知 水手個問題 係邊度

睇見都覺得熱

費

場波會唔會完左 1:2
殺上盤殺角大

防守太勁

比佢收工啦

打假

D角仲難叫過俄超D角

中前場無問題？

好L慘

輸到懷疑人生

Feel到水手有d野

100%重注追數

水手第1球@2.95 中

水手第3球@3.05 輸

水手第4球@3.00

佢主場通常都唔會泊大巴 會落力攻 但一攻就勁易失波係墨勝先on99咁比佢禁屌

球員都有得飲水佢仲要繼續坐

下場爆角但無入波

飲水係暗號姐係水手會入波

全部都水 你做乜野

麻麻地，但後場真係世界級

不過認真 睇左陣 水手又唔係真係廢到仆街

中後好撚廢

場波膠着咗

禁屌都唔識入波 場場都幾球飛機 都幾勁

無入球值搏

隻吉祥物好得意

上半入多球la 好冇

戥佢慘，贏波就話啫

禁屌唔係問題 果兩球12碼先係問題
特別最後果球12

比人5分鐘入2粒 你覺得個問題係邊

番入去涼冷氣了

收左工

1:3啦好嗎

終於有人帶佢走

吉祥物收工

喱個好笑，即買左主ng

屌你老母一個角都無 想點

比人帶左入去

澳假水平差唔多啦

6.5b

水手前鋒都係廢

無觀眾都要返工

吉祥物走左=水手會比人大炒

7.5b gogogo

個前鋒差啲 明明傳得咁靚 個龍又出左黎

唔怪得水手咁廢啦 根本任人出波

又想玩4c完場？

yes 麥西蒙搏晒2球

無觀眾唔刷角

會唔會出埋5.5b

唔好咁，我應該點買好

水手唔輸多過3球我切

其實水手隻吉祥物幾靚幾得意

圖已cap

佢以前每季都係贏3-4場 今季贏夠la

等收錢

等莊家指示

會唔會出4.5b 角

有消息話我知

好撚柒

沒觀眾水手可以踢得更hea

Ok

半和100%

角球有未啊屌

有冇角大手足一齊圍爐下

終於開得post

大岩狗

下場先買

場波係咪頭10分鐘已經踢完

返份工姐，得罪你咩

真
之前睇live 無旁術
收音收哂場同觀眾d聲
80分鐘開始係咁大叫 Corner! Corner!

睇佢反cup
利申無買

冇人出黎講 澳職先買角大既

😦

針晒啦

半場後主再入

唔洗降班係咁

無角球-.-

墨城比多球

10.5
8.5

Me

有無試過全場0c?

半場試下比1C

墨城條防線都麻麻地

應該有2c

掃埋6.5 7.5

頭寒算

狼隊經典全場2c

唔係講笑 度左個上午 墨爾本城第4球$50000

我

6.5s了

真飛？

111，我

買定主其他 骨灰位有著落

6.5都開埋

有c了

Gun 5000

臨完會殺no goal

踢撚左36分鐘先第一隻角

發覺水手個4號都幾廢

一張黃牌都冇 屌佢媽西

角大讓你36分鐘easy

咁都比罰球

2.5b?

買左7.5 9.5b

墨城唔對路 買少少水手cup

水手27號影帝

係

水手半場角大幾穩的

咁都訓

墨城下一張黃 墨城黃牌+0.25

1111111

又係1:2

上次水手2個12m反cup

都係1:2

主反cup@14 抵買

7.5 8.5b 點部署

等死

水手贏波贏盤

6.5 入5手

彪哥眼訓果場？

似樣 想買主其他

賽前3.5s 頂唔頂到

係補時2個12m

生命注咗

識野

角細100%

墨城唔肯攻

轉頭3:2啦

轉頭就1:3喇

中

2個12m搞掂

3.5等緊佢

正等待5.5s高水

6.5s

1:2 大家都有錢收

呢D先難諗，一失波佢又好易入得返，領先1球又鳩流流

仲走緊盤
驚閪咩下盤

真

見佢領先完一球 妹下妹下咁

咪係，上盤仲極速反cup開心過

墨城救角

輸緊半注

墨城不嬲都係咁

10分鐘3球，如果80分鐘都冇一球，今日唔適宜賭了

2ccccc

222

222222

1:3

33333333333333333

22222222222222

333

9.5b gellll

On 9 手都震埋

近排澳假都係上次獅子贏水手一球就hea

個龍

-4-4-4-4-4-4-4-4-4-4-4

33333

送角!!!!!!!!!!!!!!!!!!3333333333333333333

送角個龍

9.5b 驗腦

真..我仲有注9.5

6.5 gel duck

送角送得好好笑

主龍買左走地角大?

+5 飲水時間都計埋落去架？

咩料補5 早知買6.5b

9.5 10.5上左ifc

On9

自己接得柒鬧隊友

飲水時間都唔計?

我都想講

整個半4黎啦

2:2 未

買嚟輸咩

奇蹟半和得唔得

波都唔識傳

點會無7角

1:3 抽多過

有

lm

屌你老母訓過龍買唔切盤

水手ng針得

成日底線斬出界
係咪onlun9

我了

me

4角嗰場我都係咁諗
留嚟買下場好過喇

彩b去衛詩雅到留個言ok?
0回覆好7

半場入多球啦

咁都係1場下場咪又係大番

半3開7.5

4:30場澳假
貓叫本身受讓變返讓

你個名！

半3 你們盡力了 半3全9吧

allin 8.5b

係咪驚肺炎所以唔刷角廢時堆曬係禁區

半3全11啦

史葛麥當勞vs奧當路雲

咁射法下半場等睇456

4.5s買得過

一句話可唔可以11角 唔得嘅話我跳咗先

可以

Gchi

可以 等收錢

角話黎就黎 辛尼特個場都係咁

8.5b去馬？

買好多角細咩
半場都要燈定

7.5 8.5b

跳船先88

成場得3粒

跳去邊

6.5B 7.5B

5分鐘3個po做乜鳩

敏感肌焗住日日都要化妝…

角大未

Who

半客幾多 有冇1.8

no

貓叫原來中立場

女朋友話要結婚，無錢比首期
而家將半份首期扔落8.5b

噴精買得

直屌水手贏啦

1.74

收到風下半場兩邊搓波

搓ky個波

度左2000分鐘都挨唔到2分鐘

lng勁撚到

4.5 b?

洗衣板

生完仔會變肥個波咪大d

佢個仔營養不良

結婚注

要水手和/cup

1-3

屌咩

麥卡倫easy

大岩勁中

鳥蛇

收到風角球同入球一樣

墨城勁撚到 -1盤穩陣了

墨城易到

八狗RAP!

Gel

廢到 前鋒可以無人mark

goallllllllllllll

Asw💧🤚🏻

又有垃圾笨7忍左咁多日無波賭 但今日又買左水手？

收到風2:4 ft

3:3未

閉門作賽真係好冇癮
入完波都唔慶祝

你

買左主？

水手廢撚到 我點解會買下盤

真係反底都唔會買呢隊野

屌 訓過龍買唔到

岩狗收皮啦 害夠人未呀屌你老母

你岩dklm

硬係覺得貓叫和

墨城點輸！

100%？

俾2個12碼我

跟左大岩主4ng既手足又可以追數了

挪巴你買左咩

條七頭中一次輸10次 都有光環攞

角大點補

我係牙單女朋友，你問我答

佢主+1

岩狗we trust

仲結唔結婚

水手

你男朋友對你好唔好?

單巴

開到7+派100

大岩蛇仲有冇水

唔輸邊有得追

未到最後1分鐘都信水手

客其他未

1:4

單蛇癡撚左線

有冇人要驗腦 我免費幫你

結但唔擺酒

LM

點信

屌撚鳩我半蛋1:3

條友成日上黎鳩up
有書又唔撚溫

水手反cup落飛

要左墨城既補飛姐

7.5 b

墨城第一張黃

墨城個種踢法好難7+

有角未

500

溫咩

刷角未

下場呢

9.5 s gel 到傻

追多球墨城 垃圾水手岩狗先會買

有

即場墨城第5球@1.83

重注

格力洛尼黃牌

客其他派

角

贏左先 水手會cup

姐係no goal 了

會係水手入

今日客能夠 閉門作賽=冇主場 邊隊勁邊隊贏 噴精100%

呢隊野仲衰撚過上年

水手開始禁屌

落飛快過搭火箭

場場禁屌場場輸 講經咩

希望派到

好

支持 快手入多幾粒啦

貓叫不敗

場波中立場喺黃金海岸打

Q

支持

半3全7呀，屌你老母

久唔久一場 又冇角？

大岩出5000真飛未？

墨城

角大船己跳
垃圾水手

憑我既No goal經驗 我唔會買呢場

水狗

廢中溫咩書？ 龍虎豹？

應該5球完了

6.5b jumped

比隻角叫叫先 thx

D角暈撚左?

5.5s gel了

有開到咩岩先

c同入波？

水手ng撚狗

4

4!

墨城手足收錢 仲有人會買水手

根本買水手對家就上到樓都唔識買

呢個真

連c

成隊水手打個龍門

屌拿星硬係等唔到5.5

5

5555555555555

貓叫定jets

5c

7.5 8.5屌你 快手

3連

開個8.5俾我打和算數啦搞咁撚多野

Roar

閘口有個痴線佬

6c

6666666666666

6666

6.5b gel

正！！！！！！！

爆角

6.5b gel 定
9.5s 力頂

1注8.5 1注10.5？

墨城ng足水了

9.5 10.5等死

下行一行開姐 變左6角既

6.5b 叫糊

no goal, 打和

3連角

6.5b
7.5b

貓叫其實係咪主場黎

水手開下盤派

啲飛衝曬去噴精機

8.5s

他

中立場

墨城全格 我開心 派2000

lose

11ccccccccccccccc

刷咩撚丫..10.5b 都jump 左啦

驚未

有無人買左9.5 10.5想死......

買14.5 咁點算

C大已 死

仲有三十分鐘 有機

再黎多過3連

上咗ifc了

唔係打假咩 點解墨城穿盤

8.5唔撚跳了 快刷

覺唔覺水手27號好撚廢

未完

貓叫定噴精

補飛啦，角大仲有機

buy 8.5s

Po買左水手既飛即派500

係 3球都唔小心入 水手太撚廢

777777777777

777

好彩無買水手

半3全?

7777777

靚7

777777 刷撚到

6.5b先一注

77777

6.5 GOALLLLLLLLLLLLLLL!

7777777777777777

-2
-4

15

10

9

9.5 10.5

我屌你老母

幫你叫

2-3

8.5阿你咪都8.5

水手追1球

半場開7.5 IS 侮辱

10.5 also

Hoballl

開到10.5b派

啱啱開波好多人話好彩冇買墨城

I

水手值得入番球啦

6.5cashed

入左

唔怕！

2:3

屌你老母全撚部bot黎

3-3來了

上呀 水手

Let’s go 撚狗

水手刷角cup

上盤全格頂住唔該

5.5s都要死

大岩蛇勁到

3:3準備好未

岩狗

岩狗勁

兩隊快刷

梅利都梅開二度

真係好鬼準

大岩剛又中

劇本上了

水手會cup

大岩勁到

大岩好勁

預言師

岩蛇

大岩真癲除左第一球，全部都買反手

岩蛇淨中第一粒

跟左大岩客5ng既手足又有機會追數啦

有岩蛇冇窮人

呢場睇好5球完 咪爆鳩我細波呀

大岩仲有無水

7球巴 又有返希望

食屎啦佢 唔中就反手 中就開list打丁

-4

爆ky小球啦

+1.5gel

勁撚到 佢次次反手 上左樓

下盤

全黑巴

-1上盤咁都走盤

唔好咁快gel住

大岩不嬲得fg準

岩狗幫手咪再出聲

轉頭3:3啦 走西

刷多角先

仲有時間 屌多粒唔難

都未撚踢完

5.5b
快手ok?

3:4

咪傻啦
2:4就會

唔好比我睇死 一陣33 水手係靠12m入波

2:4ok?

上盤慘死

仆街冇睇到大岩狗，買左客5，一分鐘輸錢

求下一水

4:2未呀屌

比多2角啦

-4角
唔撚想落去入錢

買返2舊水手先

仲有開？

而家有半格 不過佢開全格我都係唔會買

贏緊喎 ching

等輸啦上盤啦

人地依家贏緊半 仲想點

水手情意結

下半場到我水手發揮既時候

黎多個角先

佢上場贏盤既
今埸就唔知啦
暫時仲贏緊

今日有開
收7點半
但要睇番個list 每個大區得1-2間

上場贏半格

真 我場場都買水手

no goal

20年中岸水手球迷

覺唔覺10.5比假希望

唔該你輸蛇

-2c

咁你輸咗好多場

等大岩水

仆買左 -1/1.5

算啦2-3完場

屌 墨城入丫

場場買 買左3季 ac冇左2個0

岩狗死燈閪

冇計 支持開水手

仲未換過人

林巴買左咩啊?

想見你係咪好好睇？

24

2-4

果條反手撚黎

話撚左 都唔知驚乜

連中三元

2-4爆ky

C隆尼食牌 針

墨爾本城！

cls

5.5B~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

傾個電話就7c
爽收

Goal

球探3:3

水手防守真係世界級

ky又爆入球細

麥卡倫-6

小6

阿特真係

入嘜鳩波,刷角啦

垃圾

麥卡倫鳩射又入

套路黎
為左要大岩輸 水手先會入波

hat trick

做咩有人尻笑

好波

咁都入

上盤又有得gel

刷埋個10.5b 下場貓叫就skip

5.5大 6.5大

麥卡倫勁撚到

次撚次守唔夠5分鐘

又撚

癡撚線5.5b都開到
No goal 又爆

呢啲波真係

睇黎有錢買下一場啦

肉便器 刷入球

再追墨城ng

咁都唔入

諗住5.5s收息 唔使5分鐘爆能左 要跳了今次真係屌你老母

幫手足叫個7球

似3:4開客其他

洗撚咗個支那app佢啦

即場水手第7球@14.60

極重注

水手真係好廢 算唔撚叫

水手追一球

有咩問題?

搞啲咁既野呀大佬

thx 墨城ng等收錢

2:6

好在客6收返實5輸果啲

追左幾次 輸到仆街 又黎？

墨城咁都收錢gel得

墨城節奏仲未放慢…

差角大就全中

14。6

2:5 FT 頭3 1 188

14.6 你做莊呀

墨城點輸？ 笨7買哂水手

LM
純要運

角球唔貪心4連c

8.5想輸

c呢屌你

客其他仲有冇機

8888
9999?

11c 10 1 200

主入客其他算

下場

應該沒了，頂多1球

宜家係上下盤既決戰

有d 水手等崩盤輸多幾球

正式宣道9.5 24

墨城頂住全格派2500

888888
-1
-3

贏硬既波 決咩戰

8c

水手刷多一角就完事

黎多c ft

激烈

-3

6.5b
7.5b
10.5b

留名梅利又帶帽

有邊場唔係

角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!
角大黨會戰勝歸來!!!!

信我岩了 墨城ng

7.5B先收一注

最後一注 2000 no goal

又話跳你老母

連爆3角有運

10.5呢

墨城手足

好撚好笑 場場水手入完對面5分鐘就入

即場水手第7球@5.60

100%極重注

我話炸麻 我點會掉低你

90分鐘前10c 加時刷多c

手足又賴獨特買左下盤？

我都係咁覺得 半場個陣講左話2:4但自己走去買左客其他

做得好

角球大細 星期五 1 中岸水手 (主) 對 墨爾本城 (客)
大 [7.5 個] @ 3.20
有番波賭真好

點解底線出波 水手條黑鬼都可以閘唔到個波

10.5開到頭十抽一

算啦 下盤輸嫁喇

l

叫 水手對家易撚到

買水手既咩心態 連輸十埋都敢買

幫拿蛇lm

連續買水手買左3季

拿狗叫佢死開啦

9c

想中1001但開唔到post

快撚D9角

唔幫我

999999999

99999

9999 cashed!

下次

9 撚左囉 廢老

無啦啦爆角
屌

無可能 第二季完應該破產ed

3比4啦反正都係假波

屌你老母比多兩角黎

收錢~

冇左2個0ed

勝率100% 得蛇

買ipad了

9.5都爆

即場買個大 享受大岩既魅力

澳職俄超蛇

球大同角大都收錢

爭一角呀

但佢上埸贏盤

11c 10 1 50

見親都係幫人留名
好人

Lm 中

呢場西波都針5k

都冇次抽中佢

個名好正

夏朗特 (3)入球:x:

你係咪要去驗腦

2:5！

睇完上半場完全唔覺下半刷到咁多，澳假

11c有冇機

拿狗個傻閪垃圾00後黎

垃圾龍早

主絕殺即派

嘩屌 得蛇全中

搞掂

黑到

門*

10c

2:7

又中

10角

10c 3.5b 9.5b cashed

pm

-1！

11c即派

夏朗特 (3)入球

2:8

睇睇先

j

主隊入多粒得唔得呀

ok

幫寶高lm

-1

墨城勁撚到 又收錢

11

留名

9.5b cashed!

好撚想派 快11c

點樣針

主快手入多粒啦

睇錯咗曼聯對阿仙奴

12

1/1.5都開出

好撚想派 快3比4

幫你叫到喉嚨痛

感恩

8.5
10.5

今場好正路派錢波

2 5快

半3全11 ？

有無咁神奇

有次我派抽中過你，不過個時你係幫廢馬lm

想知有無人跟左我2000no goal 收錢

14.5 仲有無機?

大波大角

咁都10c

430點部署

整多角

Missed jump

水手12m cup未

輸古力蛇咩都爆哂

2.5b送錢

9.5s被迫害

佢有買咩

上半場踢到咁閪樣
36分鐘一角
補時2角
半3

比個12M水手

主入一球

角多一隻

全部幫人叫

屌 又贏錢

On9 ball

買角細

我1001既
彩幫開